《刀劍神域》劇場版 創下新紀錄！

劍神域最新劇場版《刀劍神域：序列之爭》已經於2月18日在日本上映，很多動漫迷都是對這部劇場版相當的關注，現在官方公開了本作首票房成績，《刀劍神域：序列之爭》以4億2576萬日元獲得日本上周末的票房第一，這個成績也刷新了深夜動畫劇場版票房的新紀錄。

《刀劍神域：序列之爭》的故事發生在SAO事件後的兩年，增強現實的AR-MMORPG《序列之爭》中的陰謀讓桐人他們再次挺身而出成為英雄！3月10日開始將在日本全國66個電影院上映4D版本，估計還能再掀票房高潮。

屌你老母身為第二女主既我無戲份離唔離譜左d

有冇巴打試完4D？

你現實仲勁撚過桐狗 點可以俾你落場

投票頭十都冇 牙王都贏唔到 第咩二女主角吖

垃圾投票
反正投票影響唔到直葉第二女主既地位wfc

直葉我撐你呀

香港係咪冇得睇

海賊王萬歲

MCL有

作都作好d啦
根本連個設定都唔記得曬lm
只係記得有個咁既人
廢事做功課先求其hea整

已經有預售

決定CV果個都幾識揀

有無人知香港係咪得四日上映？

愛衣講到幾多秒嘢我就肯俾幾多錢去

點會咁快落畫 未出其他日子啫

愛衣

小直我全國八強架

第二女主角係結衣wor

AI黎

好基友係信長配

係sao四隻game既配音
不過如無意外應該都係第三季配音嫁喇

最緊要係幾時出 等到頸都長

出年七月囉

終於可以蒲頭

瞬間變柒頭
出黎比主角打飛機用

詩乃勁到仆街

你都叫出左下鏡賣肉架
好過某愛滋雞出左一秒

毒撚錢真好賺

劈樹算啦你

一定係松岡指定

出泥都係送死算把啦

Sor
嚟
唔識打字
起碼證明唔係打拼音

4.9分同4.85分
信長 愛衣
到時配音現場一定好歡樂

有無人有玩呢隻驚

之前睇日本官方Twitter 話4d版有妖精王整亞絲娜既味
之後買碟都唔會個係咩味
香港兩舊水一場都要睇4d版

等新電台節目

外國肯定無

香港朗豪坊cinema city有上4d版
香港版有無味就唔知啦
不過買左飛
3月尾先上

咁有惡意嘅選角
我覺得淨返果d學姐學妹整合騎會係日笠佐倉水瀨大西佢地

抽唔到愛麗絲

原本棄左
但會買個愛麗絲同優吉歐AC返黎再玩

炸左PACK落去,抽埋愛麗絲同專武

真係咁好睇？睇過動畫覺得麻麻

學巨人咁4年先播一次呢篇果然唔惹小

咩驚

應該係memory defrag
好似有分日版同國際版

Thanks 下載黎試下先

《刀劍神域劇場版》2月18日在日本開始上映，票房收入在上映第二週週末票房排行第二，第二週票房比首周要高，累計票房接近10億日元，以這個增加速度來看，劇場版SAO有機會挑戰成為深夜番劇場版的票房之王(現時首位是LL劇場版的28.6億)
在面對由2016年以來日本電影市場劇場版動畫的火熱，知名導演與演員北野武有一種戰不過動畫的危機感

毒撚錢真係好好賺

原來咁多人有玩 我見唔到有人開post以為無人玩添

而家悶到唔知有咩驚好玩

以前高登有post 不過好似越黎越少人玩, 過到黎個post無人講野
隻驚本身岩岩出個陣要爆肝咁玩, 未刷完一個活動又出新, 而家舒服好多
之前出OS開始玩返

我都係玩咗一個月國際
os亞關關都橫掃又好j

我個ac一直都係日服就懶得轉服了
新出愛麗絲同優吉歐好勁
係差把聲

咩都要課金抽所以玩左一排就無玩
剩係有玩code register

我本身棄左驚但一路無del, 見佢出OS就玩返
抽中左OS桐勁到痴線
今日兩下單抽中埋尤吉歐, 範圍技清場一流

屌你搞到我好想抽添 仲諗住忍手唔抽

抽啦

code register 係改引繼方法前就冇玩
已經冇得回坑鳥
成堆限定7星

識日文有課過金有角色同start個版cap圖可以send email俾bandai試下問佢拎返

好想睇松岡愛衣信長開電台直播修羅場爭寵

好想睇呀

上星期睇左 女2出場率真係少得可憐
最後仲要比c9 binc問你去左邊

香港上映慢人咁多

女2
人唔笑

聽講堅正

係因為有LiSA 唱歌加持先有咁多人睇

辣殺都咁多人睇

日本睇有野送